<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog của Châu</title>
    <link>https://duongdominhchau.github.io/</link>
    <description>Recent content on Blog của Châu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-VN</language>
    
	<atom:link href="https://duongdominhchau.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quá trình xây dựng Hugo theme cho blog này</title>
      <link>https://duongdominhchau.github.io/qu%C3%A1-tr%C3%ACnh-x%C3%A2y-d%E1%BB%B1ng-hugo-theme-cho-blog-n%C3%A0y/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 16:46:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://duongdominhchau.github.io/qu%C3%A1-tr%C3%ACnh-x%C3%A2y-d%E1%BB%B1ng-hugo-theme-cho-blog-n%C3%A0y/</guid>
      <description>Không biết là do nó tệ thật hay mình đen quá mà kiếm chục cái theme về không cái nào xài được. Vậy nên mình tự mò cách làm theme luôn, giờ mới có cái để viết ở đây =))
Tạo theme mới (chưa xài liền được) Tạo theme mới bằng hugo new theme &amp;lt;tên-thư-mục&amp;gt;, Hugo sẽ tạo thư mục mới trong themes, mình sẽ sửa cái đó cho đúng ý mình.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo blog bằng Hugo và GitHub Pages</title>
      <link>https://duongdominhchau.github.io/t%E1%BA%A1o-blog-b%E1%BA%B1ng-hugo-v%C3%A0-github-pages/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jun 2020 15:50:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://duongdominhchau.github.io/t%E1%BA%A1o-blog-b%E1%BA%B1ng-hugo-v%C3%A0-github-pages/</guid>
      <description>Bài viết này sẽ hướng dẫn cách tạo blog bằng Hugo và host bằng GitHub Pages. Đây cũng là cách mình đang dùng để viết trang blog này.
Giới thiệu Hugo là một static site generator, nói cách đơn giản thì nó giống như trình biên dịch, chỉ có điều trình biên dịch nhận code vào và cho ra mã máy, còn Hugo nhận nội dung (thường là Markdown) và sinh ra website hoàn chỉnh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C#</title>
      <link>https://duongdominhchau.github.io/csharp/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 01:08:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://duongdominhchau.github.io/csharp/</guid>
      <description>Ngôn ngữ lập trình C# Ngôn ngữ lập trình được dùng để viết chương trình cho con người có thể đọc.
C# là ngôn ngữ lập trình bậc cao, tức là code của nó gần với con người hơn, dễ đọc hiểu hơn. Bậc ở đây không phải chỉ độ mạnh yếu mà là chỉ mức trừu tượng.
 Ở mức mã máy (thấp nhất) thì chương trình chỉ là một chuỗi bit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JSON</title>
      <link>https://duongdominhchau.github.io/json/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 01:08:18 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://duongdominhchau.github.io/json/</guid>
      <description>Có các kiểu object, array, string, boolean, number (cả số nguyên và số thực).
Mảng viết trong [], object viết trong {}, string viết trong &amp;quot;&amp;quot; (không chấp nhận &#39;), boolean với number viết trực tiếp ở ngoài được.
Object gồm các cặp khóa - giá trị, kiểu của khóa với giá trị không liên quan gì nhau. Thường thì kiểu được dùng cho khóa là kiểu string.
{ &amp;#34;page&amp;#34;: 1, &amp;#34;posts&amp;#34;: [ { &amp;#34;date&amp;#34;: &amp;#34;1/1/2020&amp;#34;, &amp;#34;title&amp;#34;: &amp;#34;Hello world&amp;#34;, &amp;#34;draft&amp;#34;: false } ] } Bên trên là 1 đoạn JSON thể hiện đủ các kiểu dữ liệu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>